雲加拒教英超：我是阿仙奴人

【Now Sports-體育】名帥雲加在前季離開執教了22年的阿仙奴後，一直未有重執教鞭，最近透露曾拒絕多家英超球會的邀請。

今月將滿70歲的雲加（Arsene Wenger）自言仍然未決定下一份工作是甚麼：「我是阿仙奴人，除此之外，我是專業領隊，不能夠停止工作。我決定離開英超，因為跟兵工廠關係太深厚了。」

「我曾經有機會於英格蘭工作，但一一拒絕了。我不希望告訴大家是哪些球會，因為他們現在都有主帥帶領，說出來對他們都不好不公平。」雲加續說。

除了球會之外，國際足協亦向雲加拋出橄欖枝，曾自言比較喜歡領軍的他仍然在考慮當中：「那是世界足球發展的首長，我在不久的將來會作出決定。他們正尋找有豐富經驗、球賽知識的人出任。」

爺爺

我迷雲呀屌

我係迷雲黨呀屌

無工開就無工開啦屌你

雲爺爺

雲加一直關注香港

教得咁撚廢都唔荒有人想請你㗎啦

尊重啦

尊重la

我係阿仙奴人呀屌

Wenger: 我首先是阿仙奴人

不反了

爺爺

雲加：我係垃圾人

我係阿仙奴人呀HI

扮有人請

可能屈福特果d護級隊搵佢

幾時講架

收皮啦你

愛華頓？

屌你老母你隻反雲狗

佢踢個隊咪護級隊

愛狗大禍臨頭，爺爺爺is watching u

撚有人揾佢咩